[突發] 邊個話取消817光復紅土 我屌哂你哋一個二個老母！

啱先見到連登有人吹風
話要取消817光復紅土

點解要取消817？
光復紅土就係光復紅土
行唔行係一件事
勇唔勇武係另一回事

以後狗狗乜柒都反對
咁香港人邊到都唔洗行啦
仲邊到有言論自由

我哋就行畀佢睇但唔搞事
睇佢仲有咩籍口反對

支持紅土街坊, 照行但唔搞事, 聚焦818大遊行
行都費鬼事, 聽狗狗話返屋企涼冷氣好過

岩
唔係分化，有d和理非大台已經成形
記住無勇武無和理非
只有抗爭者
17號光復紅土

811

點解唔搞得事？

612 721 811
817照出，不衝突不被捕留力818

照行

宜家取消817唔係因為聽狗狗話 係想大家集中番818 專心d推爆818好過啦

817818兩日都出

聽講紅磡好多野食
有冇美食指南?

推

去食加太賀

agree
不流血 不被補

你唔好覺得「唔行＝等於聽狗話」
一向都冇人理反對通知書㗎啦
只係集氣，大家抖下
一口氣谷818大遊行唔好咩？
呢個係我嘅想法

唔搞事ok?

why not both

或者817可以集中光復訴求 而唔係堵路搞狗屋
等媒體注意力可以集中818

自己社區自己救 自己條街自己行
817出 818都出

紅土一日遊

幫拖

同意
但儲氣 vs 取消
可以攞個中間點

最緊要出發前大家有共識

不割、不分、不督

支持紅土街坊, 照行但唔搞事, 聚焦818大遊行 =
行都費鬼事, 聽狗狗話返屋企涼冷氣好過 =
行都費鬼事, 聚焦818大遊行 =

絕對支持紅土

Push

儲氣 vs 取消
可以攞個中間點
或者817可以集中光復訴求 而唔係堵路搞狗屋
等媒體注意力可以集中818

最緊要出發前大家有共識

冇大台＝自己想法＝每個人行動都預測唔到
唔係有計劃就做得到
經過咁多單遊行，警隊嘅狂暴
817有衝突簡直係可以預見
係而家818先比較有共識和理非到咋
所以我唔認為why not both係好

817照行都冇所謂
不過行完即散，不砌路障不對恃不圍狗屋
由班full gear狗狗冇癮

其實所有野都無問題！
大家齊上、齊落
最緊要有共識！
你係咪出去唸住衝！？
你有自由、有權衝去衝！
但有無唸過全世界等緊818？
如果你話鐵定唔會衝！唔勇武！純粹去行去表態
咁樣無問題
依家最擔心係紅土果日一出事
累埋818，咁成場活動玩撚完！
我覺得黎緊兩日，所有野都要以大局”818”為重！
唔係分高低、唔係分你我！
而係我地集中力量！做好一件事！

假如817有咩事發生
818好難谷到以前個人數出嚟
818要訂死線比政府
太少人比人覺得我哋只係圍爐
同時政府就會話得少數人支持
到時口交部就出嚟9up

Agree
817咪主動堵路同搞狗屋 最後又清場
818和理非

和理非咁行街

本來光復紅土的目的就係光復 唔係搞狗屋

只要前線有共識 唔好畀鬼煽動
我覺得唔會令818失焦

817熱身 818黎真

光復 係無問題
屯門公園係好例子
無人full gear 專登打狗同圍狗屋

你以為你唔堵路同搞狗屋就唔清場？
6月時可能可以
但當燒街衣都食彈時
你就知根本唔係我地控制
係混亂(=警隊)控制

光復紅土刻不容緩

817有無通知書？

利申有無都出 多口問句

「今日(8月14日)，有同事到港鐵總部遞交員工第二次的實名聯署信。

聯署信由輕鐵綫，巴士部及各重鐵綫列車員工參與。有近700位同事參與。

信中提出3大訴求，並要求管理層8月16日前回覆，否則行動升級。」

講到明係8月16日死線
所以我覺得同818民陣大遊行係相互呼應！
818人一多，就會俾到mtr員工有勇氣去升級！
依家818係關乎全個大局既一步！
所有野都要為818開路！
無論你之前係咩野角色都好，
要完全和理非！
無gear出黎行！口罩都唔需要！
就係行出黎！

紅土狗鐵多撚左好多cam
有冇得搞埋

唔好放棄任何一區呀
一定會去

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

唔反對繼續行
但希望817行既人818都照出

推啊屌, 取乜撚野消, 行照街鳩照烏啊

唔係個個肯出兩日 依兩個月 一星期最少兩日都唔比啲人抖一日點搞

推，照去，提防散水撚同五毛，自己攰就收皮唔好搵埋人落水

如果真係和理非咁行
我第一個去

想講內容細節想清晰啲
目的要不被捕不流血
同埋絕對和理非行動

除消或 postpone
留力818

你自己咪唔好去

支持照行
但想儲氣都唔好取消呀
改期未算囉

光復紅土

咁責任就係狗度
你目的係光復 無作任何衝擊
但被狗拉
輿論我地贏 谷818人數
好似深水埗同黃大仙

但光復一開波就主動堵路同搞狗屋 打狗
我就唔知818 d 和理非點諗

申請人都無話取消

咁818都唔批 又去唔去呀？

用個腦諗下817班人出完來
818仲有冇力出
你估香港人真係鐵人咩？
分下輕重啦

無膽去 咪機場一日遊

唉，我只係忽發奇想，覺得on9嘅都請輕力屌
來到嘅盡量來食個飯啦，多你一雙筷都好多㗎
覺得連踩兩日頂唔順嘅，咪淨係響自己地頭濕平行下，或者更甚，留係屋企，伸個頭岀窗口叫下口號聲援下/預備隨時落來做後援街坊

又改？
紅土被人割
真係心灰

平時番工係番一日放一日咩？

我諗申請人都會睇連登同大眾意見
暫緩

PISH

只要街頭抗爭都應支持

其實紅磡區真心要光復嘅事情唔算特別多主要係旅遊巴嘅問題

所以都唔知搞唔搞好, 不過街坊都繼續會嚴陣以待, 慎防黑警闖入黃埔搞事

咁唔該取消埋816集會

唔取消係冇問題
但唔該勇武既停一停

淨係你用"搞事"哩個TERM
已經唔想睇落去

紅土既市民要出席

建議行完就算
唔好嚇到d和理非家庭星期日唔出

乜撚野叫搞事

支持如果係和理非咁行，當為818宣傳
817一定要係和理非，否則會影響818嘅人數

個個見到狗一定上頭 到時又清 叫和理非點敢去818

睇post睇到好撚灰
個個都話留力818

成日話cancel儲力818
咁照cancel改期撚所講之前行動全部都應該要cancel
一路以黎大家都好攰
但咩野令我地行到今時今日
係不分化不割蓆啊
唔好割走紅土啦

其實, 冇通知書都可以去, 想去就去,幫襯下街坊小店, 反正都冇路線, 點行都得啦。
不過, 8.18 有個真.和埋非大集會, 8.17的確唔適合勇武set road block , 玩魔法, 撚小一日狗啦, 如果唔係, 一家一細既和埋非, 本來諗住總動員8.18出, 可能本身有100萬人上街, 但如果睇見8.17 都係勇武loop, 又係set road block, laser 撚狗, 之後tear gas, 送頭ending,8.18 客觀睇最後一定小好多人。

咪係 唔明做咩取消

818都未必有不反對啦

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

行街有咩問題

梗係有出反對通知書啦

不要代表申請人

連登不是大台

Agger

唔會有共識，最後只會各有各做
武勇既照武勇，取消既取消，照行既照行

某日係地鐵車卡，個共識係去A區，見太逼行去B區，個共識變左B區，都唔夠10步

有無共識一定唔會set road block之類?
有定共識先好啲如果唔係俾人煽動兩下又封哂路咁會有班人留守
利申會去行然後直落耶青同動物集會

818啦
你行既目的係咩
5大訴求呀, 唔係為左紅土一個地方呀
集中火力818啦

仆佢個街 紅土等咗咁耐 一定要行 風向撚收皮啦

咁你咪好去817
816都唔應該去
818如果出左反對 都係唔應該去

不衝突

行就一定行GA LA

行之前問下自己目的係咩先啦
如果同818一樣, 而行817 又有機會產生RISK
如果你問完自己仲係要行817 咪行

唔好取消
各有各做

咪出街啦
而家出街都有risk

咁你咪行囉

諗返811朝早啲人話唔去北角就係驚狗驚福建佬嘩個朝我睇到自己都立立亂以為自己on9驚左
btw去行完全無問題，都支持大家去行，但唔好俾狗挑釁到，唔好覺得無tg太和平就等於無用

可以繼續
但唔好去完817 唔去818

大佬我支持照行架
同埋唔係淨係紅土改
TKO都改左幾次

推推推推推

原來我地紅土真係唔值得你地停低諗下嘅...
人地元朗牛屎佬多嘛，人地818重要d嘛。
下次倒不如連紅土都無份，唔使比假希望我地啦。

其實818係一個民意指標
同埋都想留力去谷818先唔搞817

不過各有各做 唔會阻人去紅土點都支持

明白樓主想講咩，但係出左反對通知書既依家係幾乎100%會有狗出黎
有狗>set rb>對峙>出tg>繼續對峙>有手足落單比人拉
有狗既地方係冇可能冇衝突

紅土街坊集合啦

行

點解要搞事

個人問題 放上黎做咩 你最多可以話你會去有無人去
識得話無大台 但係就講到迫人出去咁
老實！運動做得咁成功係因為個個都有自主而唔係跟著政府或者大台行

去既！我多謝你！
唔去既我都唔會話你聽狗話！個人意願黎架！
最緊要努力生存 唔好比狗咬 就無問題

講完！
最後
五大訴求
缺一不可
黑警還眼

一係就postpone
一係就2日
有心既就會揀適當既野黎做
721都見到有一家大細行到西環先走
驚驚驚驚驚既邊會有今日
不如818都唔好去，驚有鬼，返歸算

難食到極點
狗也不屌

其實未食過
不過紅土大把好野食

集氣818

首先817出唔出攪唔攪係人地自由
但最主要係817如果和理非，以而家只要人一多就請你食催淚彈放題既情形下，你一請黃埔海逸班中產食自助餐，加上佢地果d星期六日上6堂興趣班既貴公子公主中煙，我保你會見一班人由17號行到18號同你行10個鐘以上

咪係
到時先算喇 話得埋架咩

集中818啦

真心覺得唔好
我係對家會派幾條友入黎搞事
只要係好簡單既野都可以影響818

手足們一齊幫手光復紅土

818再嚟大遊行

我係搬左入黎先知原來加太賀係紅磡

呢家非常時期唔知會有咩事發生 一間嚇怕一班人818唔出黎就少好多人
818算係曬冷 話比政府聽仲有百幾二百萬人反佢地 和平表達 再設下死線 唔回應再全面升級

817會出既唔見得會缺席818
說好的不割呢？

班風向撚同早兩日散水撚一樣 你唔去咪唔去 死都要開個POST叫人唔好去

P牌正唔到評，留言支持

我要食時新 冇人阻到

批咗反對書，一定提早暴力清場，
唔想犧牲手足

唔取消

唔係話地區崎視，但你睇下亂放催淚彈係邊，最簡單你睇葵芳佢射入站但太古只敢係門口，你係紅磡土瓜灣中既機會大定黃埔機會大

okay sorry

D土共原來好驚 8.18 多人
開始吹行雞要人出 8.17, 擺明佈定陣, 搵埋卧底整場大衝突
8.18 D人自然唔敢出
200萬? 到時等睇 30-50 萬啦

垃撚圾

取呀 大陸仔
唔識字就讀多兩件書先喇

其實見你留咗咁多言問下
你唔擔心若果817有衝突既話
818會少左和理非?
就算冇人衝擊但警察直接射催淚彈然後拉人咁點拆

仲有D記者會呀 咁

816-818兩日三夜全民接機

紅磡冰室

紅土之前已經讓咗個期比元朗

又取消 之前已經取消左
利申：住土瓜灣 到我地未？

你答左我先
同埋818有不反對通知書
而且警察射催淚彈個陣d 人已經出左黎

留力10月1
10月1之前咩都唔好去
少少事就俾到對手有藉口蓋過10月1

訴求集中返光復方面，之前已經因爲元朗所以取消左一次，再取消既話對紅土黃既人唔公平！

同埋紅土黃都有好多人支持今次既活動！絕對唔係藍絲佔大多數，黃藍絲各半

身為住黃埔既我點都會去！

冇人控制同預知到星期6會點
唔好比817分散左818
星期6休息完就整單大既
818

818
集氣

根本有心有力既人就唔會推三推四

最好就念力反送中
緣份到時間到自動撤回

817紅磡見

講到咁 咁留力2047啦 50年不變完左一次過反擊 咩都唔去 自己唔去自己事 兄弟做嘢各自爬山 反正紅土等左好耐 817見

816星期五晚8-10點係遮打花園有學界攬抄集會啊！

817可以去但一定要留力去818

818先係重頭戲，一定要爆百萬人！

唔出馬路 癱瘓行人路

same ching

你老母閪班人又係度分化又要取消
點解取消！ 屌你個閪煩撚到

係到諗咩可能817出事
會搞到818和理非唔出

可能817有事既話
更加激發到人出黎呢

同埋而家先話cancel根本講唔切
一定會有人出左
少人去仲柒
咁不如繼續兩日都call啦

點解次次話唔係分化嘅都係分化緊
咪屈人大台

支持
有心去兩日都會去，要攰嘅平日都大把藉口攰，放tg就預咗，經過呢兩個月班狗有理無理都放tg，已經民怨沸騰，識諗嘅都唔會因為呢樣野而縮。

執咗好耐

只推行動post

要和理非嘅一直都係和理非，行完就散水，咁多次遊行如果係後排唔留守嘅和理非根本無乜機會中彈，攰更加唔係藉口，根本無原因一改再改！

連出兩日仲頂得住

和議

我都get到係咁

講就咁講
咁和理非都好多種
好明顯係有d 只係去左616
如果唔係冇理由咁多次遊行示威唔計612616加埋都唔夠200萬人
你想唔想只係去左616既人出多次黎先?

所以最好街坊接手

留咩力

你平時番工番學係番一日放一日咩

要留力既 816都唔應該去

我怕有人817被捕姐

賤民聯挾持左依區好耐
想屌李慧琼子嘅可以入黎啊

咁係咪出完616都一直有出其他活動既
818可以唔使出

816都可能有人被補
麻煩一視同仁

實有鬼搧風點火
到時希望各位手捉冷靜
停一停諗一諗

足

大家可以了解下韓國光州事件。

取你老母

唔係
我只係擔心個人數少咗
然後我覺得617會發生衝突
令到so called 中立 淺藍 淺黃會唔出

作為紅土人
次次發夢都出黎
元朗驚到仆街都出黎

大家唔好當我地condom啦

612夠有放tg，前後只係4日，616夠多人啦，根本民怨已經去到頂點，要出嘅點都會出，唔出嘅實多多藉口，我都識唔少人616係湊熱鬧出，之後就做冷氣軍師，推都唔會出，所以放tg同攰根本唔係原因。

真係火都嚟，我都係紅土人，個個星期都出嚟，而家一個唔該又要紅土讓？有無當過我地係人？

排咁密自己搶自己人
唔識押後？

817 去黎擺鬼
旅遊車最多人日子係一至五

一定照行 但最好有共識不勇武 有人搞事我地會同佢保持距離影住佢睇佢自己表演 得唔得？

想集人氣係818姐，817好易有手足損失

我覺得616多人出真係因為梁淩杰義士前一日死咗
個民怨反而唔一定係決定性因素

唔係驚d 人話攰
只係驚佢地驚818唔和理非
同埋之前有巴打講咗
817個變數真係好大

之前為左支持元朗已經延左期
而家黑警講兩句又取消？
旅遊巴逼爆街呢啲民生問題唔洗解決？
點都會出黎

押后左成個月啦我地

原來吉野妹都係紅土人

到時見

近日好多改期post，之前又成日有人講九龍城區平行時空，好多廢老，好垃圾，九龍城區無撚得救，但其實一直以黎好多人搞放映會、派傳單、貼海報，紅土仲有好多街坊無放棄過，黃埔街坊都證明過自己幾勇武啦。

而家一個民生議題遊行都被打壓，真係可以就咁算？

有力咪去晒兩個，無力咪自己決定，一句取消，就係放棄一個帶來改變嘅機會，即使係好少好少。

當日我就打算一個人行街，去食時新，歡迎一齊去食

日程表冇左8.11？

17號唔好送頭

亂同放tg喺呢兩個月嚟香港人已經見慣不怪，可以話係預咗添。出唔出根本睇個人有無心，無心嘅無事無幹都可以多多藉口！

屌唔係開返咩

時新依家係黃埔

分左家一間喺黃埔一間喺蕪湖街
都係咁難食

心都淡，大把紅土人個個星期出嚟，區區都去，之前讓咗一次，而家又話要讓，真心覺紅土人無地位用完即棄！

push

你d心態都幾撚on9架喎

成個九龍城區俾佢地割走咗
仲要俾人話紅土人意氣用事

817 817 817

取消？又唔係搞手 扮乜大台 同散水撚有乜分別

自己選擇 我就去哂既

感激紅土巴絲付出

啲鬼扮大台 想全部取消就最岩佢地心水

屌你老母我一定落街
7.27讓左路比元朗
難得到自己區
求求大家陪我行街

利申：土友

邊個先真𨳒你

Condom都不如

難食到仆街

唔好放棄，上個月屯門人搞光復都俾呢度班冚家剷冷氣軍師指三道四。我地屯門人之前一車車咁出去港島，搵返一日自己社區自己救都俾人喺背後插刀

留意下話取消既人，根本上無開過時事台post

只怕金毛再登場 , 同差人合演好戲

但真係辦得太密，而且811之後，確實風險越來越高

行唔係問題..
問題係行完唔好有後續
返去休息 818

荃灣撚都未出聲

係咪唔記得727我地元朗有難紅土支援
而家話唔黎
當我地condom呀

想岀就岀。
唔想岀既，可以唔洗岀聲
唔需要代表人地話取消

冇人強制要你岀，亦都冇人強制你唔好岀。
817,818兩者冇完全衝突，唔好乜都驚

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

去紅土有可能唔搞事咩？
你唔搞警方都幫你搞大佢，打擊818和理非力氣

咁816都有機會係咁 不如取消埋

818都係

照去 每個遊行都照去！！！！！

你咁講區區都有可能搞事啦，以後全部取消，剩係去大型遊行囉！

屌 早兩日先喺土瓜灣拉左個3罷果日九龍城迴旋處“公眾場所擾亂秩序”
幫手聲援下都得掛

依家佢咁就俾人當condom 好波

佢咁講嘅話，818都可能會搞事

紅土人上次讓路比元朗
今次真係無理由再讓
817 818之間根本無衝突

唔妹當我地condom啦

你行得就預左有機會有人搞事 唔理目的何在

好多鬼

721811

只係想講818有無影響力真係睇有幾多人去，只係唔係個個都可以出晒星期六日
去機場好多人夠話星期一二都去，你睇下結果
民陣大遊行唔係次次舉辦到

紅土有無人去都好，核彈都唔割，818見

[緊急分析]法！不！責！眾！

817一定要去

唔搞事其實OK

都唔知個撚個要取消紅土係jm9

去港島，紅土人一車車塞滿晒過海車，616、71未到紅隧口已經滿到上唔到客，去新界，土記一車車去晒紅磡轉車坐鐵去上水、去沙田、去元朗，一句留力就要人取消，唔好咁啦真係

816係集會，但817係遊行，經過過往兩個月嘅經驗
你覺得我邊到講嘢唔中肯？

紅土誓死不退讓
817一定會出

818出咗反對遊行喇，仲有咩藉口取消紅土呀

俾班風向撚燈到818都唔批

如果今次再搞唔成
索性以後唔好黎紅土搞

果然818都反對

無借口唔黎

行，但保留戰力，防內鬼

推！

紅土加油

行就行硬，但要睇番人數決定進退，安全為上

818而家都反對左 你唔好去遊行

我屌你老母啦！ 紅土已經退讓左好多次，冇撚得再退讓啦！你知唔知我地擺左幾多次街站，放映會同痴海報呀？
你到底明唔明白我地日日都要忍受大陸團霸晒半條路係咩感受呀

利申出世到而家住土瓜灣，6.9開始每場仗都有去打，而家唔求你地入黎支援，但請唔好當我地Condom, ok?

其實宜家咩時勢，講啲咁冇建設性嘅嘢有咩意思。
邊次光復行動冇人被拉？818重要過817我有講錯？我宜家仲要冇叫人唔好去817，只係叫佢地要留下力唔好被捕又有問題？

818銅鑼灣見

816都有野做架

黃埔11號晚發生嘅事好多人都唔知
得啲街坊行緊街 無啦啦3架狗車嚟咗
啲防暴警係度逗啲無辜街坊
仲要話人集會
明明全部都係途人

搞啲大批街坊走落嚟屌走佢哋
點知黃埔花園第二邊又有狗車
仲舉藍旗話街坊非法集會
街坊冒住雨都繼續屌狗
黃埔街坊繼撚保安十個鐘又一傑作
你哋唔係唔撐下話？

816 攬炒集會
817 光復紅土
818 民陣大遊行

紅土

816㩒錢 816遮打見 818維園見

土瓜灣必食雞球米

條友自私撚，佢做嘢無諗過紅土街坊，佢先唔會理大家而家想集氣818

Go

其實我覺得譽麵坊有啲過譽，唔係真係咁好食，定係無以前咁好食？

紅土以至九龍城好多老街坊都覺得搞唔到自己就不聞不問
已經唔使講支那鴨仔團對紅土幾大影響
九龍城區議員民建聯吳寶強做左幾撚多年
沙中線起左幾撚耐
拖完又拖
九龍城廣場搬既搬拆既拆
基建配套做到1999
日日迴旋處塞幾個字
市區重建做啲唔做啲
九龍城紅到有個單位係毛澤東思想學會
大大塊毛澤東思想萬歲招牌

仲同我講取消！
和平集會遊行勢在必行！
光復紅土！

利申：住左22年九龍城

有好多人都話以前好食啲

721
811

隔離間油渣麵都幾好食

Red

我平時最鍾意食寶時

食完要去對面飲埋椰汁

721 811 817教協遊行 光復遊行 818民陣遊行

聽日見

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

講好左一區有難各區支援
照去

寶時門口好多旅遊巴

隔離間野搞到咁
佳佳甜品隔離嗰間台灣野我覺得幾抵食

聽日一齊嚟紅土覓食
行完街食完飯就走，星期日一齊維園見

尋晚就係椰汁+油渣麵，今朝肚痛痛醒，唔知邊樣出事

未去過，試下先

轉頭去遮打之前食個雞球撈粗先

撈粗正過湯米線？

我鐘意食撈粗多過食湯麵

搞到我都想食

818紅土幫手啦

推817
818

聽日核爆都照紅土

舊時新側邊間媽咪雞蛋仔執咗未

利申：九龍城友